★有冇發覺時事台同 房屋台Lihkg仔好似兩個平行世界？

房：香港美好，人人安居樂業，一定要買港樓

時：香港人生活困苦，政府pk

房：不要攬炒，影響樓價

畤：一定要攬炒

已經成個房屋台block 左

why?

房屋台d人仲嘔心過藍絲，為了港樓，完全失去理性

lm

時事台黃
房屋台藍
就係咁撚簡單

其實是兩批人or Lihkg仔本身有精神分裂？

房屋台：跑馬地
CCTAI：白居2

藍 會來Lihkg？

分化post

拉

波台大把5毛藍絲

房屋台只是一班離地撚
cctoy才是真理和路向

開房屋台咪就因為原本佢地係財經台日日同人嘈交

好撚多
走嚟搞分化嘅都係

時事台 = 淡友
房屋台 = 香港要穩定 香港要發展

諷刺既係 房屋台愛香港 但有咩事 佢地賣樓走

無錢 點憎都無得走

有咩事應該賣唔切樓/樓價大跌